廟公誆稱「三世夫妻」 性侵女大生判賠

桃園市一名廟公，2013年間趁一名女大生噩夢連連前來求助，見她貌美年輕可欺，竟對女大生家人說：「她是我的三世夫妻。」須一起靈修化解，且恐嚇若不配合，親友將遭不測，不僅以手指性侵，還帶她到全台遶境時，在12處摩鐵多次性侵得逞，廟公遭桃園地院依強制性交罪判處有期徒刑12年，女大生向廟公求償，地院判處廟公需付精神撫慰等 180萬元，全案可上訴。 廟公黃姓男子（39歲）在大溪開設神壇，常幫前來求助的民眾作法會祭改，被害女大生（24歲）因家人在三年前相繼病故或自殺，她經常被噩夢所擾，母親帶她改運，到黃男神壇參拜並作法會。不料，黃男見女大生年輕貌美竟起色心，藉作法事為由，支開女大生的家人後，向她表示，可協助開天眼，並威嚇：「妳不配合，親友將出意外！」等語，趁機以手指性侵得逞，隨後又藉口驅除惡靈，再次性侵。當時女大生曾尖叫哭喊，但她母親等家人都認為真的被鬼附身，而黃男正在幫她消災解厄；事後黃男更對女大生家人誆稱：「她是我的三世夫妻。」指女大生被鬼纏身，須與其靈修才能化解，要帶她去全台遶境拜拜，趁機在桃園、花蓮、台中、苗栗等全台12處摩鐵，每處以一至三次頻率性侵得逞。謊話連篇的黃男還說，女大生家裡的磁場不好必須改建，要她們全家搬離，再利用修繕機會，偷走她家裡總價約三十萬元洋酒、數位相機等物。女大生飽受屈辱，精神崩潰而休學，黃男卻不聞不問，女大生家人始知受騙氣憤提告，法院調查時，黃男坦承與女大生發生關係，且也被查出他在摩鐵的刷卡記錄等。女大生長期受害，身心俱疲、痛不欲生，憤而向廟公求償，地院判處廟公需賠償180萬元。（突發中心石明啟／桃園報導）

全家都on9

估錯新北市

爆房錢都係條女俾

你情我願，點解係受騙

可能真係化解咗呢

點解台灣可以咁厲害

feel到ball大
一定大大力揸，儍西

點解台灣接近100%大學率 但個腦好似弱智咁易呃

三生三世十里桃花

仲要樣正ball大
天生肉便器

桃園都係附近。

我真係分唔清係啲台佬太癲，定係啲台妹大傻